新戰術建議 (我講緊AOE攻略)

我只係一個中坑, 淨係識玩 Age of Empire, 希望同大家無代溝

大家要明白, 呢個關卡淨係俾一班村民我地控制
我明白眼見自己Team一個又一個被殺, 好難忍

但村民根本唔夠「How can we turn this on」的金手指打

請玩家唔好再當自己係聖騎士, 隻Game無俾到呢個 Option我地

所以做返長遠的目標, 確保自己的村民一個不少
然後集中火力攻擊城鎮設施, 呢D係電腦的命脈
仲要打完即刻走, 唔可以俾上面D金手指藍車追到
只要長期咁做, 電腦最後都係會宣佈投降的
明唔明呀!!!!!

連登好似無PC Game板
唯有求其Post
順便招戰友

push

推

Jeng
我講緊aoe 真係好玩 細個成日玩

black death

研究左坑道工兵未

幾時升級到裝甲步兵？

幾時先研發霸權(Supremacy)?

西班牙先有

認真, 村民永遠只可以係村民, 係升級唔到的
升到, 早係幾個月前已經升左啦

如果有辦法可以令到村民升級
仲可以造低一隻金手指
我相信成件事會唔同好多

但係遊戲沒有如果
所以我都係認為繼續攻擊城鎮設施係最佳辦法
希望可以多D同身邊既 Player 講啦!

即係打中資 ，避免同曱甴警對峙

How do you turn this on

高地打低地有加成

加泰

村民要幾時先會用弓箭